覺得自己人生係零

冇朋友 冇興趣 冇目標 冇技能
我唔想咁
但係有咩辦法

搵個1仔 1你囉

你試下搵下有咩興趣
再上下啲興趣班當玩下又好當識下朋友都好

搵份有興趣既職業先

可愛是最好的
可愛是最棒的